{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601970",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해와달그리고섬"
    },
    "text": "太陽と月と島 (해와달그리고섬)\\n\n済州市牛島面延坪里78-5\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 20:30 , 年中無休 , 70席 , 牛島の人々が最も好む美味しい店である「太陽と月、そして島」を紹介しようと思う。 ここは名前だけでもロマンチックな雰囲気が感じられ、店自体も童話のような外観をしている。 一度入ると、ぎっしり詰まった芳名録の額縁が従業員よりも早く客を迎える。 ここの代表メニューは生である。 実際にクロソイの刺身はたくさん食べにくいが、ここでは煮物として食べることができる。 煮物のスープは油がさらさら流れ、クロソイの身は眠い。 また、お値段もリーズナブルなので、美味しいジャバラ·ジャバラを低価格で楽しみたいなら、こちらを訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは済州市牛島面延坪里78-5にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このレストランは名前だけでもロマンチックな雰囲気が感じられ、童話のような外観をしています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は10:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには70席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの代表メニューはクロソイの煮物です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このレストランの料理は生のクロソイを煮物として食べることができる点が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はおいしいですか？",
            "answer": "はい、ここの料理は美味しいです。特にクロソイの煮物はおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランの価格帯はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは牛島の人々に人気がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランは牛島の人々が最も好む美味しい店として人気があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 362
    }
}